曼聯戰犯大名單

一級戰犯：月巴、爆炸頭、我盲
二級戰犯：Rojo、普巴、迪屁
輕度戰犯：Lin、老廢

無辜入獄者：Mata、C9、小豬、Mk(剛剛出獄)

死刑：摩狗

韓費先要死刑

佢啱啱呢幾埸又真係唔算差嘅

好彩無我

宋禮勤有冇？

Lin 都係輕度？
一級啦

C9是無辜的...

爆炸佬

椰子

迪屁是笑匠

點解迪比冇得出都係戰犯

莫須有

V92, mk,馬迪爾，shaw,小豬，福仔

Ching識波